TVB正版手機game《使徒行者》事前登錄送機票！

新鮮滾熱辣係Facebook見到，TVB 授權俾gameone既手機game《使徒行者》正式開始左事前登錄。除左可以免費拎兩隻3星角色，參加埋個標語活動有機會贏兩張機票呀！唔好執輸呀，各位巴打絲打！

《使徒行者》FB：
事前登錄：